突發！TVB男星鄭家生公然在新城市撩人隻揪！

出曬名啦你！

事出突然 影唔切相 等現場巴打補圖補片

文泰萊

咩事？

見到
好矮

我而家先知佢真名

又一個姓鄭

btw乜野男星
同埋依家先知佢叫乜名

發生咩事？

咩事。。。

仲隻揪梗係圍揪架啦，on99

俾人兇兩兇走左啦
仲要一路走一路屌

冇人識…who

星？

之前做嘢見過呢條友

奔雷手

大師兄一拳搞店佢啦

估唔到當日為外賣仔仗義執言俾大師兄秒殺嘅奔雷手文泰來，居然甘於做政府打手，悲哀

事發經過：一堆巴絲圍緊新城市counter 條友無啦啦行近人群撩交嗌 仲叫人打佢 後來被辱罵敗走
現場有巴打：「無戲拍呀你？」

賓雷手文泰萊你都唔識

唔好以為自己真係奔雷手先得架

好熟口面，但又up唔出佢個名，又up唔出佢做過d咩戲
無人識你wo

而家先知條奀星叫咩名

咪成日做二打六條友LOR

記得個樣,一直唔知名

搞乜唔拍片

我諗好快有人po 頭先企得比較後影唔到

推到有片睇有得share 有得上報

又想比大師兄一拳收皮

白衫由電梯敗走嗰件

奔雷手 文泰來？

男星

條友成日係沙田p記

由細睇到大 呢家先知咩名

大師兄先係正義

呢條L 樣，之前因為工作關係傾過2句，條L 樣👅共👅到出曬面咖，正垃圾

收皮啦二打六!

咪再係沙田出現,沙田柚見一鑊,屌一鑊

呢d垃圾，我一拳一個

係咪尋晚俾人hur走嗰個？

有圖有片更好

呢條仆街專門演出角色有大賊和強姦犯……

On9仔，俾香蕉糖電話佢約隻揪啦

畀大師兄一拳ko就咪出黎柒

星？邊L度星？

唔撚識

[最後45分鐘緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

原來佢有名

who ?

呢條友好似成日都演黑社會/惡人
太入戲？！

又係姓鄭

奔雷手 :(

打啦，好悶呀

奔雷手文泰來

佢想隻揪就隻揪呀 識佢老鼠

做返自己

邊個黎

片?

打啦你地，好悶呀

大師兄個性格十足十好打得，好難話佢係正義喎

博上報

EQ真係好緊要

高下立見

男星？

唔係咁我都唔知佢個名

條傻閪日日起沙田p記同啲廢老講後生仔點搞亂社會

lm

屌唔好搞臭文泰來個名

推

睇到個topic係tvb男星鄭生公然在新城市撩人隻揪仲以為邊位鄭生

不知名廢老
冇人識你呀

奶完都無戲拍

無人識你呀 死埋一二邊啦

睇左幾次都係鄭生公然在新城市
仲諗緊邊個鄭生

唔識

唔好意思阻阻你：

[最後一小時緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

真係唔知佢叫咩名

乜撚水呀

仆街，影衰晒

收皮啦奔雷手

一世做死茄喱啡

who?

知佢住邊

男星？ 依家先知佢咩名喎

真係當我斷水洗空手道係流架
就揪過

黑色三連星

點解姓鄭專出仆街 鄭月娥 鄭柏林 依家又多個

我本身以為佢幾好人

得啦得啦 出左名啦終於 番埋位啦屌你老母

冇戲拍咪奶共博出位囉

奔雷手文泰萊

唔好意思阻阻你：

[最後半小時緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

拍左廿幾三十年戲到今日先有人up得出個名

香蕉糖都想搵人隻揪喎

咁啱既

你地兩條友去隻揪啦

住富安

無戲拍呀你

而家先知佢叫咩名之前姓乜都唔知

好提議

721金鐘見

係沙田舒適堡見過佢

死link

無人識佢博岀位

Push

星 邊撚到星啊睇過

邊撚個

現場聽到呢句我諗我會笑到訓地

TVB男星文泰萊公然在新城市支持示威者！
仲大大聲話撕一貼十！
請廣傳！罷睇TVB！

認同

成個傻仔咁

[無賴文宣]是你教我系列

有片

[721]有咩可以做？點解要入書展

唔同 大師兄一拳打穿墻
連登仔瘦毒撚未必夠打
Bk啲jm就唔同啦
一定夠打

我無野講

尋狗

尋廢老

好撚mean

可能想d人記住佢 專登撩人

係死茄喱啡 星喎

想知邊個咁勁揾到佢名

秒

唔係group入面既巴絲睇唔到架

支持警察

星？邊位？唔識喎。

好柒

tvb茄喱啡

得啦叫佢收工啦,
阿黃精同爛Gag持會搵佢開工架喇。

正宗走住屌

屌佢老母啦三打七搏見報！

第二段

咪撚理呢d 過氣二打六喇
完全冇戲拍，杯葛都撚用
推返d 重要post 上面好過

我打咗份721聲明希望各位巴絲打一齊推
[721][有圖]721聲明

================================

721聲明

================================

我謹代表香港市民發表聲明，6月9日及6月16日市民謹以和平、理性、非暴力的原則進行遊行集會表達訴求。然而政府一眾官員選擇漠視民意，以香港警隊作為磨心破壞警民關係，屢次令香港蒙羞更使執法人員失去公信力。今日一切行動均為爭取以下五大訴求：

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4. 成立獨立委員會追究警隊濫權及使用過度武力。於連日以來的遊行示威中，不論軍裝、便裝、防暴警察以及速龍小隊亦沒有在執勤時佩戴委任証，在市民要求下亦不出示委任証，違反警察通例。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，甚至圍歐落單且沒有反抗的示威者。又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，更甚有立法會議員亦遭襲擊。警方多次在不反對通知書生效期間無理驅散合法示威者，包圍中信大廈外兩邊施放催淚彈，險致人踩人意外。旺角以及沙田兩次示威當中警方以圍堵方式意圖作困獸鬥，令兩次和平示威演變成警民衝突。警方在沙田衝突中無視新城市廣場為私人地方衝入依然正常營運商場作出人群管制，令不少在商場消費的市民受驚警方在整個示威的人群控制策略，前線警務人員的行動令香港市民非常失望且恐懼，警務人員應維護法紀面非破壞一方。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，甚至已經有五人因此條例以死控訴，我們要求政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法令政府達到我們簡單且合理的訴求，但只要政府能夠達到我們簡單且合理的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會停止，犧牲者就可以得到安寧。

我們一眾香港人在此要求香港政府正面回應五大訴求。

希望大家喺721遊行1300一齊大聲讀出嚟

香港人加油

================================

乜佢個樣咁似俾人打完嚟

開心仔 返去tvb又有得撈

Cut
精神 D
臨時演員都演員

神鞭馬雄！

上年富安有人跳樓好似咁啱跳中佢部車

幫樓主改一改個題目
TVB男佈景板鄭家生公然在新城市撩人隻揪！
上過電視無人認得應該唔算星

有冇live

死老鬼 唔係以為自己真係好好揪呀？

TraveL EasY SysTem 只做香港人生意

佢住我屋企樓上

看圖說故事？

住馬鞍山

個肥佬一拳ko你啦

鄭家純我就知邊個

佢好似有女架喎

廢老

好慘,無錢

奔雷手係咪有鋪癮係畀人打？

聽日係沙田p記問候下先

廢老一件，無人識佢

96版「聊齋」同「西遊記」嘅閻羅王

但唔知點解做極都好撚廢

你地打喇 好悶呀

通常都係做通緝犯or變態佬之類嘅角色

唔係啩居然人知佢個名

點解所有賤人都係姓鄭

冇戲開想搵黃精畀戲佢拍？

佢後生果陣好似係武指黎

原來男星黎
岩岩以為係邊個阿叔

唔洗驚，當年佢比斷水流大師兄一拳打落台就知佢冇乜料到

好明顯係CCTVB到搵唔到食依家出嚟抽水
扮晒戶主咁飛出嚟睇吓咬唔咬到夜路咁囉

條友啱啱係physical 做完gym，仲同啲廢中高談闊論，原來真係藍絲嚟
做完gym就想打人

搏出位？捐返入你老母個臭閪度啦，無人識你呀

呢條友住西貢，係我屋企附近
本身都好冇品，放狗唔拖繩
又唔會執返啲狗屎

靜係記得呢條友拍戲拍劇專做埋啲奸角/25仔

嘩

邊位?唔睇TVB唔識佢
dont make stupid people famous

武指拍戲咋
係想件事拍出黎好睇啲
同啲演員唔受傷

你估真係識打咩
打空翻就叻

呢條友成日拍劇都係做賊，但從來都唔知佢叫咩名

Who cares

真係依家先知佢咩名

用膠袋包住D狗屎，拍佢膊頭話 : 先生你跌左野

Cut!!

姐係呢 tvb冇一個係無辜

乜水

咁多年都冇進步

起底組

唔識佢

可唔可以搵東張西望報導下？

片呀

2打6

垃圾！

好心佢啦,成世都二打綠, 死都無出頭天

你漏左鄭若驊

唔好中計佢就係想出位

叫人打佢？蠢Q到

係乜水?

垃圾死茄哩啡
霞姨，下次搵個醒目啲嘅，又識做戲嘅出來啦

比大師兄打傻左變白痴幾十年都未好得番😵

點解成日都叫“打我呀”

比五六個大隻巴打屌到佢收皮龜縮
笑到仆街

點算，佢咁奀，無show無代言名都唔記得，想杯葛都杯葛唔到

死茄呢啡要做依D野 TVB先會比2打6佢做

走住嚟屌，冇撚用㗎！

tvb派佢落黎當拍劇咁做出氣呀？

屌你奔雷手

係咪有交打呀? 又要約戰

sorry阻阻你

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

第一個比斷水流大師兄打到瞓低嘅人

二打六搏上位 收皮啦

戲裡戲外都係流泯

佢之前係裕發屌鳩後生搞亂香港

條廢老係沙田P記做gym
成班廢老圍埋吹水 成日講去邊叫雞嘈撚住哂
前日又話比著美國人地開左槍啦 話快啲開槍
又咩無人收錢邊個會衝 屌佢老母
見過佢係馬鞍山新港城食野

見人地奶共奶到可以搵人民幣就想學人地 好心照下鏡睇下自己咩料啦

大陸拍劇 低級紅

屌 一眼睇穿佢籠野
1. 無戲拍
2. 去新城市屌人
3. 拍片
4. 微博瘋傳愛國藝人
5. 返大陸拍野賺人民幣

無腦就抵做綠葉
食古不化

好悶，你哋打啦！

以前係大學站見佢搭車
好撚矮

PUSH

乜撚查泰萊，見都未見過

佢住富安花園呀

Pizza hut?

唔好幫佢出名

好mean 不過我鍾意

你講佢全名都冇人識
下次叫二打六就得

條友叫人圍解放軍 係咪想顛覆國家政權?
搵人放上支那佢係咪唔洗撈

大師兄一下就搞掂佢啦

猩

睇咗咁多段片都冇辦法諗起佢係邊個

竟然講得出佢個名，請受小弟一拜

識佢老母咩
做幾廿年TVB 都無人識

我肯定我老母都唔知佢咩名

冇人識你呀，企開d啦屌你老母

無綫男團黑色三連星成員

第一眼以為tvb卡比獸同佢嘈

專演強姦犯個個

鄭家生都有人識，兒登又有進步

黃文標 黃俊棠 同佢
合稱黑色三連星 舊時高登已經好出名

姓二叫打六

舊登出名啫 兒登真係好難講

同埋應該係王俊棠

我都有少少唔肯定
多謝指正

條片影埋假記者

黃俊棠又係奶到出汁

邊撚個啊

TVB連啲茄喱啡都7過人
由細睇到大都唔撚知姓甚名誰

無人拍片？？

又係姓鄭
你老味

係沙田phy見過佢

其實係咩原因先？
完全聽唔到佢地嘈咩

條友系藍絲黎~
睇佢d fb就知佢乜料

又係廢老

唔係呢個po連佢叫咩名都唔知

以前成日話d奸角其實面惡心善
依家

文泰來: 好悶呀你地打啦

冇人識你啊
走喇 柒頭

林鄭幾時出呢讉責暴徒

小學同學個呀爸，住鳳德村

以我所知，佢個女有份出嚟發夢

呢啲垃圾都叫星？

垃圾鄭家生 食撚屎啦撚樣

以為佢拍劇做d角色仆街姐，丫，點知真人都咁仆街

走住屌
你地打啦
好悶呀

同套戲一樣 一出黎就被人秒

佢係咪想模擬下俾人踢落電梯再圍的感覺

奀星都不如
熟口面既老臨

唔好咁啦 唯萎已經夠慘

唔好咁啦，又多一個tvb 義士比人爆出黎

全力推721Post

呢d真係無腦盲愛國廢中

鄭家生咗隻柏林!!!!!!

依家冇人識你呀！人起朵你起朵！
生？邊撚度生呀？睇下！睇下！邊撚度生呀？屌你老母！

佢應該做左成世藝人第一次比咁多觀眾圍住佢
不過係圍住黎屌

成日係馬鞍山見到佢 馬友識做啦

大部份人都叫得出名先係星
就好似香蕉糖咁，就是星

原來杜sir套槍火係佢做武指

隻秋？你估西部牛仔呀？古惑仔梗係圍毆啦！

佢有冇諗過呢班人可能當年有份聲援過佢短暫服務過既香港電視

我係tg group有收到片

upload pls

立場有片

今日七點幾八點喺新城市見到佢
不過唔認得係咩人
就算而家話係做戲嗰個，我都唔認得

TVB 出品

間中會係沙田physical見到佢

邊位呀？先生

第二段大家覺得有咩問題？

唔抵得香蕉糖揚威國際
自己成世都紅唔起
只好撩隻揪

頂盡叫男藝人啫，邊撚到星。

一直唔知佢咩名

仲有鄭汝樺

碌落少少已經又唔記得左

鄭家純我就識

點解D 7頭咁鍾意用"讀咁多書出黎有咩用呢句"黎表示唔撚明白點解咁多人出黎上街

因為你係文盲呀垃圾

演藝生涯高峰，終於做到男主角了

on9 廢中

無人識佢

好大隻，佢而家應該可以打贏大師兄

佢住富安架 咁多位富安大水坑撚 見到面記得打聲招呼啦

垃圾茄喱啡

條友住馬鞍山富安13座 2個仔都係臭飛

好似打泰拳

睇個款都似黑社會，警黑合作果然冇錯

鄭月娥，鄭若驊，鄭柏林

臭罌出臭草

[

13座高層
有無人知邊層

咁樣搏上位都比佢諗到....

鄭月娥
鄭柏林
鄭家生
仲有冇

CCTVB 記得加入個 view 落去收視調查度呀

繼續爭取五大訴求
721港島見

2019年7月，時值香港爆發反對逃犯條例修訂草案風波，7月14日沙田新城市廣場內更爆發激烈警民衝突，事後大批人士質疑新城市廣場方面容許警方入內清場的做法。鄭家生在7月17日晚上路經商場，見到有人群包圍商場服務台，遂上前喝止，並以粗言辱罵一名少女，他指現在的人太離譜，搞到香港大亂，又認為這班人（示威者）是在搞事，應該靜一靜。其他人則向鄭家生喝倒采，並罵他是「茄哩啡」。

WIKI咁快有人做左野

向tvb投訴先

咪撚on9啦關姓氏咩事，義士夠有人姓鄭，你係咪鬧緊佢地？

有無人去踩場

抵佢一世係茄哩啡

邊位呀

清潔版

佢叫隻揪有説服過香蕉糖好多

隻揪就要搵專家隻揪蛇喇

話哂都叫公眾人物
成個黑社會咁

富安13座老豆叫佢做13座條友

PS: 乜咁撚多人住富安

呢條友幾撚大隻

鄭若……

冇人識佢

ON9

，

依啲垃圾廢中

push

之前睇viutv套ptu佢做癲狗以為佢演技好好，原來係做翻自己

哦 TVB

撈左大半世都冇紅過 由佢出下位啦

星乜撚
不嬲做茄哩啡

佢呢個年紀keep到咁算fit
但佢真人一d都唔大隻
成日響沙田p記見到佢，講野好大聲，成日想當年講威水史同埋佢全部都鳩做，快上快落借曬力果種

以前高登有啲江湖巴打話阿咩咩生係元朗 X勝X 嘅人，應該唔少江湖人知

嘩原來佢有名嘅

呢個係真廢佬
千祈唔好同佢隻揪
佢唔會夠後生仔打
佢死咗就會累人被入誤殺

佢改真名做奔雷手文泰來算啦

又姓鄭

TVB藍猩

2打6?

二打六

即係巴絲唔係搞新城市高層，而係搞前線Ｄ人？！？
真有出色

有無Tvb complain email

稻草人甲
抽？發覺d低等生物通常第一句就話
打我丫

TVB + 藍屍

仲要係資深臨時演員

唔俾人噓先奇

名都無
星乜撚

行撚開啦 無人識你呀

發夢見到佢住大水_個_安花園，成日係馬鞍山同新城市都見到佢

又一個想搏出名既人

佢做評判就啱

我冇野要講

呢條友成日係沙田p記做gym

好熟口面，但又up唔出佢個名，又up唔出佢做過d咩戲

身體髮膚受諸父母，居然挑釁人打佢自己 ，對唔對得住自己父母。

佢喺tvb做開黑社會角色 細個成日以為佢真係黑社會

成日拎風筒吹腳，春袋

見到就要串下佢啦

毛e:乜又係tvb呀

上位了 即變大台愛將
開套劇做男一

左邊av仁

[突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

想上位唔係咁上喎

【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投

冇得拍警察劇咪嬲囉 冇得做賊同強姦犯

同香蕉糖 MMA

博見報啫, 成世人都未上過報紙今次威啦, 可以同啲孫講

on9仔先玩隻抽

咪幫佢出名啦
條二打六好明顯想借件事喺微博出吓樣
助佢返大陸搵食

二打六廢老
賊眉賊眼cctvb都幫佢定左型做奸角

事業高峰

今日係佢人生既最高峰

無戲拍

呢條友 成日係沙田p記撞到佢 佢成日屌示威遊行 話我地搞搞震

原來係奔雷手 文泰來
但 一野比 大師兄 收山

又係TVB

其實啲on9藍絲成日一個挑幾百人
真係哪來的自信

佢知道我地跟本就熱愛和平同理性，所以就齋up單挑

咁巴騎尼啡，位唔係咁上架垃圾

文泰來

又隻揪

冇人識你牙

文泰來都幾大隻
叫人隻揪又唔揪
咪好似戲入面咁
一拳中尻你暈低左

垃圾廢中鄭生人生高峰啊！

On9囉

其實武指，舞龍舞獅，龍虎武師幾乎全部都親中到痴線，唔知是咪日日受大中華民族主義荼毒得太深冇得救

平時做得茄哩啡多 今次第一次擔正黎做

唔出位 入唔返tvb

喪標

搵食艱難，睇開啲啦, 做三線茄哩啡，唔玩愛國藍色攝石人遊戲，邊可能R到撈開飯啊！

比片佢睇邊個阻邊個

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

條友喺沙田physical做gym㗎

屌 佢走去蝦個女人
正仆街
好彩沙田街坊真係萬眾齊心

利申 發夢帶頭鬧佢茄喱啡

笑撚左
真人應該都係咁既水平

條撚樣日日share 狗人鳩地

咁又俾條茄哩啡搏到，屌

聽人講佢住 富安 有無人發夢去過？

而家先知佢叫咩名

撈左幾十年到今日先咁多人知佢叫咩名
其實幾成功

7.21，見！

好難想像佢地玩噴射氣流

...........

奔雷手文泰來你哋都撩
好打極有限

點解連登仔同蘋果兩個版本

沙田新城市廣場日前史無前例爆發警民大混戰。負責管理商場的新地，被批評「引清兵入關」，讓大批防暴警察進入商場包抄抗爭者，引發嚴重衝突。商場詢問處連日被逾千計市民包圍抗議。無綫電視劇集「御用惡霸」演員鄭家生今晚（17日）近8時途經商場時，一度以粗言辱罵包圍詢問處的一眾青年：「X你老母，個腦生喺籮柚度嘅！」更對少女惡言相向，有如爛佬：「點吖！你想點吖！」其後有人勸他離開，沿途仍有不少人向他喝倒采。

相關新聞：【逆權運動】網民製短片籲7.28上街：輪到將軍澳人站出來守護香港

曾在無綫電視劇集飾演警察和黑幫的鄭家生認為，商場保安當晚不能阻止防暴警闖入，批評眾人不應包圍詢問處，「呀X你老母啲人有冇腦架？讀咁多書嚟做乜嘢呢啲人，黐黐哋線嘅真係」。對於青年反駁「唔關你事」，鄭似乎聽不入耳：「咁我講嘢關你哋X事咩？」其後雙方互相對罵，青年斥鄭「蝦女人」，鄭相當激動，更撩對方「隻揪」，不斷高叫「打我吖？」要由在場攝影記者拉開和勸退。

見到樓主開post冇片 本身想屌
諗諗下 搵條友個名咁大工程 俾返啲credit你啦

應該冇做腳

佢做戲做到抽離唔到